[孝感動天] 想問吓IZONE有冇去過監獄探安俊英爸爸監?

ajy爸爸為咗12個親生囡嘅前途幫佢地造馬出道 淪落到食皇家飯
12個囡囡係外邊繼續出碟上RM賺錢嘅同時都不忘飲水思源去探望爸爸
幫佢慰勞吓獄卒同倉友 等爸爸係監倉可以過得好啲
咁可歌可泣孝感動天嘅親情真係完美屌打隔離乜柒嘢JYP family

冇 fced

Hi

有

著囚犯衣服探🕴🏻

勁可愛❤️

同IZTY一齊探✌🏼

Btw 幫您叫

李xx 韓xx ✊🏼

你條傻鳩係ajy 倉友？

喜🤣🤣🤣🤣🤣 笑死💘✊🏻

乜水 唔撚識 淨係識我12小jerjer

我屌9你

探監都自拍貢mk==

聞周聞周
聞我碌鳩

好詩

懷念俊英~❤️✌🏼

唔係點做新聞？

喜同我一齊覆🤣🤣🤣🤣我哋好夾💘✊🏻

撞到正 😳😆😘 ‎

咁佢哋探完監有冇講俊英係監倉過成點好想念他

想問下w1 又有冇去探前父監？

無睇 原來呢個節目造假

Izty啲女明顯正過izone
起碼我記得啲樣

呢個節目好睇

驗眼啦清
更何況記得=正？ 成班牛鬼蛇神都可以好記得
你個pt 完全唔valid

記得當然唔代表正
但唔記得係連覺得正嘅機會都無

我老婆仔一定係又正又記得
個鼻鼻勁令